# RadioDemo

Project for Yandex Mobile Contest

Девочка Катя очень любит слушать сказки по интернет-радио: она готова проводить за ними часы. Однако у Кати есть и другие дела: иногда бывает нужно есть и нельзя оставлять без присмотра кукол — ведь они могут заскучать. Катя очень расстраивается, когда приходится пропускать любимые сказки, но ей можно помочь: реализовать приложение, которое поставит интернет-радио на паузу, если Катю отвлекут дела. А затем, когда девочка покончит с ними, — продолжит воспроизведение с того же места.

Для решения задачи вы можете использовать любое потоковое интернет-радио.

![image](Images/Example.png)
